麵仔你夠薑就4點後開POST

ok

唔記得入貨屌

😂😂😂😂
Btw 今日多謝麵神

牛定熊呀!!!!!!

睇道期就知要熊啦

仆街喇🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

準備數錢了

THANKS

神諭

唔開post?

麵咪媽派錢

留名得睇聽日叫春

無買，就唔神咖啦